[FF撚請入] 玩完ff7 ff10 玩咩好

其實ff10-2 未打完，但硬係冇乜動力打

FF8, FF9

14

ff7有冇打埋cc先

Cc 零式

Cc幾時先肯移植
屌佢老母

玩高清mod止下咳先

Ps4 冇但知劇情

點有

FF6

ff15
雖然計埋4個dlc後個故事都係唔完整 後期劇情又趕
但其實幾好玩

gay game

咪撚伏人啦

一齊俾lighting調教下

Ff14

玩ok嘅, 但想知完整故事就要睇埋動畫、電影, 甚至小說

冇需要
垃圾劇情
玩法on9

巴打點睇ff9 ，ps4有，其實想玩ff6，我見幾乎個個都話ff6係歷代最好玩

唔玩6唔好話自己鍾意FF系列

Ff9值得玩
重現4人對戰既ff
6係好玩但果陣pixel畫質唔係個個人都接受到

FF8?個card game好好玩

ff4 玩既話玩psp 果隻

問得呢條問題永遠只有FF14同FF6

係
嗰時差唔多棄咗主線日日玩card

同意玩係 OK 嘅,
但一定要唔好帶個腦去玩,
亡國消沉左半章都無就繼續遊山玩水,
俾人追殺仲揸住架靚車周圍走驚死人睇唔到,
架車原來係皇室象徵, 就算深入敵陣都要去拎返...
仲有好多好多奇怪嘅行為

我打機唔睇劇情，但求爽快，呢隻啱唔啱玩？

都 OK 嘅,
個戰鬥都爽快, 而且唔難,
另外提一提你, 有 PS5 嘅話係免費玩到

唔會係首選
打幾下啲隊友冇血要你狂餵水比佢

FF6 SNE 神作

6,4,FFT
4 steam有中文版

好似玩人中之龍咁小遊戲先係主線

講真個個open world都係咁啦
你鍾意嘅咪直衝主線囉

ff7原版裝高清mod玩
remake佢大概率會改劇情
而家可以體驗下當年神作先

FF6好玩 唔知點解冇咩人提

ff4，ff系列王道劇情

因為啲人嫌棄pixel 格仔，但無了解劇情同遊戲可玩性

淨係毁滅後個開放自由世界，已經係遊戲界先河

6代係好野黎，值得試吓

以前玩真係好震憾 每個角色又刻劃得好

FF12
之前買咗重製，幾好玩
有8倍速跑地圖
又唔係貴

無錯，FF7 劇情比較集中一個主題
FF6 每個角色就有獨立故事，當中Celes同Terra 個故仔最吸引自己，歌劇院一幕真係好正

FF7壞角Sephiroth 某程度上，係遵從Jenova 嘅意志嘅戀母癖

FF6 壞角Kafka瘋狂好多，反社會角色。自己想毁滅世界，想世界大亂

就好似Batman - The Dark Knight 嘅小丑一樣Watch the World Burn，無人控制到佢

FF6唯一要投訴就係成日要三隊人一齊開門，好撚煩

我諗FF6應該係最舊時代FF嘅癲峰

玩埋佢啦故仔好正

換裝系統麻麻地

嚟緊PS5新嘅F F你一定要試吓玩。

剛換咗系統都係俾個女主角閃亮變身，Yuna係正㗎細細粒又跳彈彈咁

嗰換裝系統

Ff16，有排

同埋好似好難打同好死咁，我玩完1個cycle only, game lv2 ，幾乎全時間用死槍手劍士同魔法師，係咁9spam 圓圈過關算

ff14